有個中東佬無啦啦telegram我

有無師兄知佢講乜
好驚啊

你最近係咪有諗過對阿拉不敬既事

無 明明都無乜用tg

push

有無人識呢d文

向你發動聖戰

利申:住過埃及

咁你最近一星期有冇試過朝早訓醒扯旗
如果有既話

Google jor 乜乜外國兒童 衝擊

無

我之前都收過中東佬telegram message，內容同你幅圖好似w3489yt5034 ht8945ht45j t83589tghm8934 v89tj5489 hj845ht78h54jt8w34j t9034h89t h3489-h vt9m-b589bh59-bht4589bm84vh89,w34w34w345hy834.-

白痴先用telegram
明知咁多ISIS人用

其實係光明會嘅陰謀
你見唔見到個三角形同埋對眼

Allahu Akbar

之前都遇到個 後尾無乜野玩就無理佢

叫佢比錢你洗呀嘛